前線要既唔係索帶, 唔係士巴拿, 唔係較剪

頭先出咗個post睇下幫唔幫倒手
Link就唔撚copy la

目前嚟講火魔法係最撚勁嘅野
但永遠都好似唔夠多咁
如果和理非可以幫手帶火魔法材料會唔會幫倒好撚大忙
每人跟生日日期帶其中一樣
俾狗check袋都唔知入你乜撚野
例如1-5號帶玻璃樽（岩岩飲完未扔）
6-10號帶砂糖
11-20號白電油/汽油（入火機食煙）
20-25號打火機（食煙）
26-30號帶毛巾仔
唔知齊未 見酒精都得帶出去風險好似仲低啲
不過易tk
到時收集完再傳俾前線
其他物資照舊
可以分散風險
不過唔知係咪大部分前線都會玩火魔法
前線可唔可以話俾大家聽可以點幫 帶啲咩 做咩好

或者一人一樽漂白水/其他腐蝕性水
拿撚死垃圾防暴popo

借巴打一文開post!

見到真係好有意思，和勇合流 天下無敵

推

分流

唔好睇小索帶呀？用黎制服D仆街都好有用架，越粗越好

埋到身再講 近戰唔敢講係咪好有利但高風險
遠攻火魔法燒到一隻狗佢地已經要急住退 那怕只係中一隻
10月1 人人火攻

光復香港